有冇頹歌介紹俾我沉淪

春秋

七友
笑著説沉淪那些苦海 會有害

寧願不哼一句，我也不想知道